毒果報，連登同你有仇？

係咪傻架？

乜事
Btw p牌

唔射個波比人，肥佬黎就肯定係比人最針對個個
佢緊係射都射唔切啦

P牌仔講野唔用腦
屌你連登個個藍絲支持警察
係香討叫人衝

我愛國愛黨嫁

愛國愛黨愛港!!
中國萬歲!!

起來不用做奴隸的人們。

又屈
我連支持開警察